# Graduates
## Objectives
Mengerti Cara Menggunakan `If-Else`
Mengerti Logika `If-Else`
Mengerti Cara Menggunakan Operator Evaluasi `===`, `!==`
## Directions
Diberikan 3 variable yang me-representasikan seorang murid:

- nama
- nilai
- absen

Buatlah algoritma/pseudocode dan implementasi sebuah kondisional yang menentukan apakah murid tersebut lulus atau tidak.

Murid dinyatakan lulus jika:

- nilainya 70 keatas
- absennya dibawah 5 kali

Tampilkan nama murid dan keterangan apakah murid tersebut 'lulus' atau 'tidak lulus'

**RESTRICTION**: Tidak boleh menggunakan built-in function apapun